愛護狗隻 刻不容緩

既然全香港人都咁鐘意黑狗
所有人都應該要係自己崗位愛護佢哋

飲食嘅手足一早就開始加料俾黑狗
等佢哋OT咁辛苦可以食得好啲
咁其他行業嘅你哋呢？
加價去提供更優質服務？
預留最佳嘅時段為佢哋服務？

記得要愛屋及烏，愛護埋佢哋冚家，我就玩開3P賞賜佢哋老婆

愛護狗隻 刻不容緩

改口叫老鼠